朋友想去台灣度蜜月，點睇？

筆直預兩萬五

喜靈洲得啦 唔洗去咁遠

你連女都冇，有咩資格笑人呀油頭毒撚

無咩野 開心就得
呢個筆直豪洗都仲有錢剩

屌你老味

有無咩地方值得去
我剩係諗到台中既景

2萬5 泰國/馬來西亞

你朋友定係你呀

要比意見佢 集思廣益

玩幾日

你朋友就是你

真係唔係我

人地去邊關你撚事咩
人地開心咪得囉